葵盛圍又想大圍捕

幾時死呀班死黑警

手足小心呀

講咗好多次咪去呢啲咁嘅肺炎診所protest
人哋啲阿婆都唔驚你搞咩啫!

提醒左，啲人唔肯走都無解

4架定5架豬籠車？cls

葵盛圍條路好窄，好多屋邨
要點走

班阿婆屌狗屌得好勇

班傻閪又俾人拉

Be water 呀手足

唔好上東村商場
落樓梯去葵芳好d

咪就係
等藍絲攬炒啦
搞呢d做乜撚野
次次都自動送頭

葵芳得一條路
啲狗係山下等都得...

網球場

手足快啲返屋企

班阿婆阿伯屌狗屌到唔捨得走

Push

好走啦 冇謂送頭

已經變成標準方式，反對既就圍捕

大陸一貫維穩方式

7016

你都有份開無聊post喎 你都係pr公司嘅人？
已經走去報咗警 拉鳩個垃圾零零後

我都唔知班黑警出動黎做乜鳩
住香港咁多年都明白
正路遊行完就各自散
你出動就即係叫班示威者屌埋你先走
咁鍾意比人屌個個揾支警棍自己搞掂咪得囉

我阿嫲驚

推

送頭行動

軍政府呀依家
唔做野要守隔離營 你會揀邊樣？

狗車已走

點會唔驚
老人家日日去覆診
又多大肚婆同bb去

更正有 籠車泊左係南葵涌門口

守前啲咋，無走

天滅黑警

小心回馬槍

同777一樣
好多事明明正路咁做
想揾材料屌柒佢地都唔易
但佢地全撚部做錯晒

守隔離營黎講
就算冇OT
你估小强會唔會比佢地守？

Be water ar

不嬲呢啲都係行下舉下牌就算

粉嶺果啲係教材，但唔係幾多個做到

佢地唔會比人拉，唔洗為佢地留嫁啦

大家都驚，但鬥快死

只能夠講去嘅俾林奠利用嚟止暴制亂

如果口罩濕左仲有無用

葵盛呢區好似多新移民同幾藍下

裏面有鬼
實去燒診所

睇區選就知

手足小心

葵盛東西 葵聯都贏喎

push

Diu be water

係咩？選晒非保皇黨做區議員喎

完~

見到吳劍昇走咗 應該散咗

不過會唔會好似上次居民大會咁就另計

己有案例香港警員己被多個西方國家禁止入境
美國有案例
馬來西亞己拒絕所以警員移民
新西蘭有案例拒絕其子女留學
大台灣國 拒絕警員進入

但年年都係泛民贏

咁咪就係呢班人行出黎...
跛下跛下咁遊行
捧著個肚咁行
個畫面好過一班黑衫人出黎

宜傢就係藍絲街坊唔似粉嶺果班咁有反應
即係佢地欣然接受
咁樣,唔好將後生仔女拎去送頭

葵盛西好似趕走埋工聯會添

1點火炭已經重狗

老人家有行呀，佔3分1都係老人

癲撚到
見到啲banner淨係得少數派既比人cut到爛晒
掛一塊爛一塊

富山嗰次十幾廿架

入邨揾餐廳啦

真心問
我唔信全部都係果區手足
果區既居民自己都唔理...點解要手足犧牲自己。

葵盛係山上面，我諗無咩邨外人願意無啦啦走上嚟囉

手足小心，附近有好多山邊樓梯四通八達，尤其係西村個邊

岩呀

藍絲街坊唔多
即係佢地欣然接受

咁樣,後生仔女唔應該出黎

黑警全家中肺炎

手足睇路

送頭先夠浪漫。

象徵式啫路仲衰，個個企定定等拉

做乜都好 唔好守住

咪就係lor

果啲嘢等啲藍絲做咪得囉

走啦